[拋磚引玉]應該嗌新屋嶺嘅口號

鑑於好多人都認為要煲大新屋嶺，不如係「721,唔見人」「831,打死人」後面加多句「新屋嶺，強姦人」或者「姦殺人」。

大家點睇？
屯門不見不散。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

pish 一 pish

陣間要嗌

大家點睇

新屋嶺嚴重咁多無人推？